全球十款最會賺手機遊戲，騰訊佔一半

全球十款最會賺手機遊戲，騰訊佔一半

中國媒體報導，在 5 月全球手機遊戲收入榜單中，在前十名中，大陸企業就囊括九位，成為全球手機遊戲市場最大的贏家。

據第三方數據機構 App Annie 近日發佈的 2017 年 5 月全球手機遊戲指數榜單顯示，在收入排行中，《王者榮耀》《夢幻西游》《皇室戰爭（Clash Royale）》成為全世界最賺錢的三款手機遊戲。

在上榜的遊戲中，除了一款《怪物彈珠（Monster Strike）》由日本 mixi 公司獨立運營，其他手機遊戲背後都有中國公司的身影。這是 App Annie 發佈全球手機遊戲指數榜單以來，中國公司取得的前所未有的成績。App Annie 的數據主要基於蘋果 App store 和 Google Play 兩大平台。

從單個公司來看，騰訊共有五款遊戲進入全球收入前 10，分別是《王者榮耀》、《皇室戰爭》、《部落衝突》、《糖果粉碎傳奇》、《天龍八部》。除《王者榮耀》和《天龍八部》之外，其他三款遊戲都來自與對芬蘭遊戲公司 Supercell 的收購。可以說騰訊已經成為全球手機遊戲產業中當之無愧的「吸金王」。

皇室戰爭是味我是香蕉個隻game?

IGG個隻係咩game ?

無知一問

你當龍珠死架

如果篇文兩三年前出pad一定排第一

大陸班友課金當飲水咁緊係佔多d啦

咁都要有錢先得既 咪咁酸啦

皇者未面世者

手機game 低成本高利潤到

好彩騰訊唔係做連登仔生意

如果pad.早兩年出多人就好

王國紀元

裡面 水晶可以賣到 50人仔/10000
資源都賣得

所以人氣夠

就係條橋值錢

課金手機game主要得亞洲人玩多
外國一係玩低b game一係玩家用 , pc

酸乜？只係想講手機game課金排名取決於係消費客群肯比幾多錢
咁分析都唔得
我連我酸乜都唔知

天龍八部好唔好玩？

呢個都係分析
等我分析下你阿媽係男人定女人先

我又覺得幾岩喎 大陸人真係好要面
啲細路偷啊媽張卡黎課金都會

candy crush saga
呢隻都算經典 出左咁耐都大把人課

強國喺電話game洗左好多黑錢

一路以為Supercell係波蘭
原來係芬蘭

中國人現實中鐘意晒命，係Game入面都鐘意，好多都係一個服幾個人鬥課金

個個唔係叫國王紀元咩

只要有幾個有錢人 然後擺個gm落去扮玩家 引佢地鬥課金 d錢又袋袋平安了

呢位巴打雖然好撚mean
但講得岩wo
咁都叫分析？！

冇一隻有玩

supercell咁撚搵錢, 創辦人賣平左比騰訊啦

大家好 我是香蕉

下一句係咩

成地精
直接買人大作, 吹到中國開發咁

最弊啲錢咪又係入人哋袋

玩過一隻online 兩個鬥錢既程度可以係你成世人工

點解cr咁賺錢但update咁慢

之前睇新聞,外國有個玩咩星際戰艦game
打一場戰爭燒左幾十萬

EVE

pad 都係亞洲多人玩
COR 直頭係全球啦

有玩皇室戰爭
但冇課過

鴨屎台三巨頭已失一臂

一早知啦

中國人課金點會輸

All in 700無疑問啦

其實唔撚明supercell點解賣左隻識生金蛋既game

係咪出到天價買

屌你全部都係買翻黎

俾BLIZZARD收購咗。

有錢all in 700,就算支爆都唔驚

騰訊基本上食哂全哂全支那市場,又有海外市場,無得輸

幾十億美金收購呀，即刻賣啦

巴打識貨

基本上經濟跌，啲人都要玩game。

就算唔課金/課金少左，都仲有廣告收入

當然，支那好，啲人就課多啲啦

隻撚柒隻都係啲戇撚鳩嘅Game
課金都算
所有gameplay就係不斷刷刷刷刷刷
戇撚鳩鳩咁 支那狗嘅工廠血脈 就係鍾意不斷重覆 唔撚使諗 啲遊戲出極都係咁撚樣

隻game我開發出黎 而家有人同我買 何樂而不為？
賣完有錢我又可以寫第二隻game 何須死守一隻？

但之後吸金喎

COC 同CR 例外啦

i mean騰訊個幾隻

Supercell 好似都比騰訊買左

賺到錢咪得囉

又唔係要set到岩你玩

有人有錢，鐘意玩，你酸啲咩

入700 仲好啦

有錢賺，咪買你想玩既game 囉

拎左筆錢先啦 點知之後既事 熱潮幾時會退

唔明課金個心態
人地打機為開心打
點解亞洲人鍾意開心課？

有道理

呼吸都當分析

批評就係葡萄

課左先開心玩 屌打你又有優越感
亞洲人又受

王者榮耀都係 ?

現實一事無成，毒撚，可能搵到下錢

無女，無家庭負擔

洗下錢落隻game，做族長，公會主席

打下殺下對面陣營/族

受自已團/族歡迎

幾撚開心，幾有成功感

咪捉住呢啲人性去賺錢

果位巴打好明顯

王者榮耀全大陸都玩

好累哦~

王國紀元是一款真正的戰爭遊戲

夢幻西遊呢隻咁熟既
係咪出左好耐下?

我主要係屌啲game要刷 唔係屌啲土豪

多謝
哥倫布發現新大陸之後，都比人話只不過係往西航行，冇乜咁特別
我講得廢浪費網絡資源真係唔好意思

無撚計呀巴打

土豪就係咁撚on9

我地只能買700多謝佢地

我都玩
好玩過傳說好撚多
勁多on9仔玩傳說
其實皇者好玩幾十倍

唔知有無巴打有玩idle heroes
有玩嘅應該都會發現頭幾名多數都係支那狗
相反外國人真係小課怡情

好累阿

夢幻西遊電腦版一個ac都成千萬 手機版不意外

高位賣左就人人讚你好眼光，賣完之後件產品/賺大錢就好似麥當勞創辦人咁，比人笑貪小小錢就放棄成個商業王國

QQ唔係買隻game，係成間supercell買起左

痴撚線

好撚誇張
一入隊半秒己經排到十個人

其實你講700係咩黎
你個名都係叫700

股票編號

ok

我都有玩 巴打咩段位

Agger 賣完有本再出新野，佢上星期出咗新game不過只限加拿大Ios

700，啪啪啪，700，啪啪啪

呢間公司出親都好玩

鑽石基本啦
巴打

咁即係有幾多億？

騰訊咩狗屎垃圾既game 都買

幾時出隻共產支狗統治世界既game
即玩

全部都收購
仲要收哂熱門

遊戲支配全世界
我都係鍾意架仔game多d

唔鐘意玩啲課金 game 冇誠意

夢幻西遊
啲土豪真係離撚曬地

王者唔洗課都好玩
鑽一

iphone係咪要用大陸app store?
同garena個隻有咩分別

差好遠下 王者個架構方便啲
仲lag好多添

王者同傳說既分別係乜 想有人講下

傳說英雄少好多 呢個已經係死罪 活動又少 裝備又唔同 唔balance又唔改

大陸連你有咩玩都限制左
無得選擇低下玩
自己講笑話自己笑